# Bonjour, on me surnomme Perle_raaare 👋

Je suis Ingénieure en Informatique et Télécommunications avec une passion pour le Design, l'IA, le Big Data, la Data Science, l'IoT, le NLP, le Développement Web et d'application et la Sécurité Informatique.

- 🔭 Actuellement, je travaille sur NLP4all pour les langues béninoises.
- 🌱 J'apprends actuellement le Python pour la Data Science et le ML.
- 👯 Je cherche à collaborer sur des projets de Data Science, de ML et Sécurité Informatique.
- 💬 Demandez-moi à propos de design web, graphisme, analyse informatique.
- 📫 Comment me contacter: seyayanadjo@gmail.com
- ⚡ Fun fact: Dynamique et rigoureuse

## 🚀 Langages et Outils

![Python](https://img.shields.io/badge/-Python-black?style=flat-square&logo=python)
![Java](https://img.shields.io/badge/-Java-black?style=flat-square&logo=java)
![JavaScript](https://img.shields.io/badge/-JavaScript-black?style=flat-square&logo=javascript)
![HTML5](https://img.shields.io/badge/-HTML5-black?style=flat-square&logo=html5)
![CSS3](https://img.shields.io/badge/-CSS3-black?style=flat-square&logo=css3)
![Kotlin](https://img.shields.io/badge/-Kotlin-black?style=flat-square&logo=kotlin)
![Docker](https://img.shields.io/badge/-Docker-black?style=flat-square&logo=docker)
![Figma](https://img.shields.io/badge/-Figma-F24E1E?style=flat-square&logo=figma&logoColor=white)
![Behance](https://img.shields.io/badge/-Behance-1769FF?style=flat-square&logo=behance&logoColor=white)
![Canva](https://img.shields.io/badge/-Canva-00C4CC?style=flat-square&logo=canva&logoColor=white)
![Adobe Photoshop](https://img.shields.io/badge/-Adobe%20Photoshop-31A8FF?style=flat-square&logo=adobe-photoshop&logoColor=white)
![Adobe Illustrator](https://img.shields.io/badge/-Adobe%20Illustrator-FF9A00?style=flat-square&logo=adobe-illustrator&logoColor=white)
![OWASP](https://img.shields.io/badge/-OWASP-black?style=flat-square&logo=owasp)


## 📊 Statistiques Gitlab

...

## 🏆 Réalisations

...
